\documentclass[slidestop, compress, mathserif, containsverbatim, xcolor=dvipsnames]{beamer}

%tema
% moze se pronaci mnogo tema, pogledati na interentu
\usetheme{Antibes}
\usecolortheme[named=Maroon]{structure}
\usecolortheme{beaver}

% zbog srpskog
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}

% za matematiku
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

%---------------------------------------------------------------------------------------------------
% slovo dj
%---------------------------------------------------------------------------------------------------
\def\d{{\fontencoding{T1}\selectfont\dj}}
\def\D{{\fontencoding{T1}\selectfont\DJ}}

\title{Брза Фуријеова трансформација}

\author[Данијела Симић]{Данијела Симић\\{\small предавање}}
\institute{Математички факултет \\ Универзитет у Београду}
\date{8.09.2020.}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\section{Увод}
\begin{frame}{Увод}
\begin{itemize}
	\item Трансформација непрекидног сигнала (функције) у дискретан.   
	\item Омогућава превођење репрезентације функције из временског домена у фреквенцијски домен.
	\item ФФТ -- ефикасно израчунавање.
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Примери, слике, итд...}

\begin{frame}{Мотивација}
	\begin{block}{Наслов}
		Израчунати производ два полинома -- $p(x)\cdot q(x)$.
    \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[shrink]{Представљење полинома}
\begin{itemize}[<+->]
	\item Представљање вредности полинома у $n$ различитих тачака:
          $$P(t_{n-1}) = v_{n-1}$$
          $$\ldots$$
          $$P(t_1) = v_1$$
          $$P(t_0) = v_0$$
    \item {\bf Предност:} \\
          Ефикасно множење два полинома -- \structure{$O(n)$ операција}. \\
          $$[P*Q](t_{2n-1}) = P(t_{2n-1})*Q(t_{2n-1})$$ \\
          $$\ldots$$
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{minipage}[b]{0.69\textwidth}
        \includegraphics[scale=0.5]{./slike/funkcija_mase.png}
    \end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
	....
\end{frame}

\section{Закључак, литература}


\begin{frame}{Наслов}
	....

\end{frame}

\end{document}